Jackson Wang王嘉爾 死大陸西 好撚嘔心 退團未呀仆街

［護旗手］
消費香港
賺人民幣
屌你老母
垃圾二世祖
快退團！
反正韓國人
都唔多鐘意佢

死出香港 pls

講佢都哂撚氣啦 留黎屌柒班狗好過啦

佢屋企同警長好熟

深藍底
佢啲fans都係深藍底
香港之星
收佢老母皮啦

同赖冠霖一齊組個奶共duo以後唔好返香港/台灣啦

岩岩先番黎TVB 上節目

推

建議］ p牌正負評顯示

------------------------------------------------------------------
目的唔係分化p牌會員
而係當你見到有大量p牌洗正負評時
要比平時更小心去做決定

奶共狗

退團啦

退團

一日唔換走呢條友都罷食美心

push

雙非，香港出世
韓國出道個期，就話自己係香港人
中國出道個期，就話自己係中國人